衛生暑請非本地醫生

大陸醫生都in得？

香港3粒星
非本地醫生

呢話呢

請回流攞 limited registration班醫生

衛生暑

ok

如果係英美醫生會依個時勢「回流」返香港做醫生?
走都走唔切啦
做得醫生一定重視仔女教育

深圳咪得囉支那裡面亂開藥一個月都未搵到3.4皮

呢度有6-10皮 假結婚 然後唔鹹唔淡流利粵語

公立醫院都係阿婆阿伯 一定冇投訴

政府有幾多廣告真係預請到人丫，登左叫交左功課，目的都係justify 無人in所以要出OT錢比現職醫生姐

非本地即係支那啦屌

及最好能操流利粵語

我諗大家都想了解下